建制派咁愛國做咩唔上大陸抗炎？

係咪假愛國